突發尖沙嘴要人 急 ！！！！

原諒我係P牌仔 做左標題黨 岩岩開過一個冇人理

我係尖沙嘴餐廳既負責人 90 後
我地一直好支持反送中

612 8月5 罷工 其他出去發夢 就算休息時間 都去到就去
由一開始和理非去到琴日北角 尖沙嘴
只要你地一叫要人 我地人手cut到既就cut
救人 借洗手間 拎個場做私人地方 唔比班畜生入
幫到就幫 見班比我更細既細路仔冇錢食野
都請佢地食

我地初創夠錢交租 雖然一直冇糧出 都叫好開心
但係哩一個月 我想講既係 今個月 我係連租都煩緊點樣交 租都交唔起 哩個情況我敢講 絕對唔係得我地一個

但係我地哩班人絕對出錢又出力既一班中堅力量
你地開個post 要罷工 我地明白 理解 好撚支持

我都有份去 有份罷
但係業主呢
係唔會理你 佢理撚得你死

所以我想講可唔可以顧及下我哋哩班人
或者各位巴絲教我地呢一班人可以點樣做
你哋都要諗呢一方面嘅問題
咁樣落去我地哩班人絕大部份會慢慢反對你地
因為我地撐唔到落去

原諒我係P牌 特登用新AC 唔想比人話宣傳

最後講多句 屌你老母 放個火就割席 割你老母咩 成班傻閪 打黑社會又要阻撚住 而咖係佢地打人先 屌你老母打得小呀 冚家剷 只要咪撚打頭 打多多都仲得 班社會垃圾 天唔收佢 我地收

推

話知你寫咩
標題黨一律唔睇
唔好浪費人地時間
手足好忙
大家負皮完岀去不用推

屌你老母好撚好玩呀而家？

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

要標題黨 再標題黨一律當三毛

咁你同班黑警有乜分別呀

證據?.?

如果有方法令同路人首先考慮幫襯你地
會唔會可以平D?

始終互惠共生先係長期戰爭既活路

出錢又出力 星期六十二點幾 我救左十幾個細路仔細路女 比人話三毛 我三你老母呀 我講緊係事實

無咁大個頭唔好戴咁大頂帽

行好心都要自量

喂, 你要手足幫你都要開名架

屌你老母標題黨
唔撚柒睇啊
正仆街

是日休息，
出動？不了。

非宣傳 所以乜都唔會開 包括名地址 但係我想講番我見到既野出黎 我到而咖都仲係好支持班細路仔

Blocked, 賴中立既廢UP

Thx
Blocked

量力而為啦巴打
出唔到錢就出力先

AO篇嘢又中，西環開始做嘢

其實我真係拎撚住良心問 班人為左我地去爭取
我地都做到就盡做 捱到就盡捱

至於上面班人 聽完唔入耳 我都冇野講
但係我講緊哩樣問題 真係出現緊
佢地中意屌就屌 起碼要諗下哩樣問題
總知我乜名都唔撚會開

咁其實可以點？或者你想點？

西你老母就西 自己望下蘋果8月5有關罷工新聞 我有份 我係其中一間 我屌你老母

哩樣野 交番比你地 總知你地放核彈我都唔會割

你比到證據既 包你客似雲來

不合作運動— 每週罷買日

屌左幾多次 標題黨一律唔撚睇同block

信你多謝支持

有證據就拿出來，我會道歉，並幫推叫巴絲入嚟支持

因為一兩日罷工就支持唔到嘅舖頭，係咪本身經營已經好撚有問題？

唔想因爲哩一件去做宣傳 食人血饅頭 信不信由你地

或者我咁問你 罷一兩日就收皮 而係大家已經一連串咁多活動 人心惶惶 幾多日夜晚冇人敢出街？

去機場 一野收佢皮既活動又唔搞 ？ 我好撚支持大家日日隊撚爆機場佢

而家非常時期
唔好標題黨
費事狼來了
再有下個下次
block

如果好似8月5罷工其實唔係示威區唔會有生意既
罷一日工就吹到支持唔住？
唔係話唔信 起碼影住廚房加自己連登名
如果係真既咪暗示下地點係邊 大把人會去食
量力而為啦

假如係政治因素，無得怨，點解唔怨政府，係度怨抗爭者？

對唔住 我真係想講哩樣問題出黎

冇人敢出街係因為黑警 黑社會 唔係示威 搞清楚先

感謝
但標題黨真係會嚇親人

樓主似係鬼，扮支持但其實想放風向講有人生意真係被示威者影響
夠膽你就開名

想賴示威者定想人籌旗呀?
一開ACC就開個咁既POST

你真係中三毅進仔 我d支持既字眼你完全係睇唔到 食屎啦你去 想勸大家罷還罷 沖還沖 你地都要諗下
其他人 你食屎啦 同你講多都曬氣 姐係我救人果d野 多鳩魚？ 怨我唔柒救啦 豬閪

你似鬼多啲

所以我無駁你話幫果d,假設你有，我欣賞你，但我搵唔到你話罷工引致你生意差嘅point係邊度？家下全面罷？無止境罷？淨係罷你呢間？政治因素呀，a level business studies都有教啦，你係咪無讀過？

標題黨真係好煩

拎把刀同件祝君安好毛巾證明d乜
我屋企都有啦屌你老母
夠膽你就開名

祝君安好 毛巾 出曬名啦 大砧板 普通人屋企唔會有啦 但係講乜都好 我唔會暗示地點同名 唔會食人色饅頭

開名啦等我去睇下係咪真

你屋企有咁撚大既砧板 我切柒

點解你會覺得去機場就一定令到政府收皮

因為航班其實唔係咁簡單 係要同全世界夾
一個delay 要全世界跟住遲 影響好大

攰可以休息一吓，做返正業先。順返先再發夢

巴打邊間，我同同事晚晚OT公司數叫飯

唔知你真心定假膠，亦都唔怕你話我涼薄
做生意本身就應該權衡風險，包括你預計唔到既風險。如果遇著全球性經濟蕭條、物業結構安全、供貨鏈斷絕、城規發展改變用途等等各樣原因，令到生意倒閉，你可以怪邊個？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

咁多位 屋企有條咁既坑渠 pm我 我全身家比曬你

鬼 鬼鬼 講緊真話 係要唔聽

屌你老母

不宣傳 核彈也不割

醒小小啦毅進仔用埋呢啲白痴招，話明休戰 話知你放核彈都無人會同你組隊

你講得岩 但係我都仲支持你地罷工罷市

但最實際行動係幫襯您您地先會有返收入
咁您又唔開名咩暗示都無
您想我地點幫您先

開名 而家就係你最好嘅廣告時間
但係有機會被藍絲罷食 你要自己衡量

唔開名就收檔啦

屌你老母block

不宣傳 大家想幫我洩都洩得唔心痛既
麻煩 收中共皮 還香港一個欣欣向榮既局面
但係你地都考慮下哩一批人先至有資金去幫班後生仔

講到尾即係無錢，除左多啲幫襯你可以點？
好多鋪頭係fb page之類表明立場宣傳下，其實大家都會多啲幫襯，但你又要懶神秘

屌你老母單機啦

利申無睇你up乜9

我撐你，你近邊頭
我一星期加埋同事起碼訂100盒
反正公司數，一百蚊一餐又點話

再開另一個post啦
另外你可以講下點樣幫到你，係兄弟一定幫，但要比到少少証明

名都唔開我地連最直接幫忙方法都無埋點幫你啊

藍絲係我到食野 會比我屌撚到屎眼開花
一直都唔歡迎

另外廣你老母個吿 我就係特登開新ac 唔想宣傳

比下地址黎好啵

block上頁

會唔會考慮出餐卷？

btw 屌你標題黨，不推post回覆

名都唔開點幫你呀on99

你唔宣傳我地點幫你生意？

戰爭一定有犧牲品, 冇得怪人, 認命吧

咁真係拆唔掂 一日運動未完都無咁快谷返嗰市
咁我真係愛莫能助

唉幫你推下
不如你開過個新post好過

標題黨屌你老母

地址地址 咁多位巴絲 我求下你地唔好玩鳩我啦
我唔係第一日上高/連登

另外我唔想因爲哩件事去增加我生意
我想講係哩個問題 係確確實實存在

班老細咁樣落去 淺黃都轉去做藍
哩樣先係你地要考慮嘅問題

唔知邊間比較難幫，知巴打驚比人話你別有用心

加油

希望夢醒後，可以相聚係你餐廳到

大家冷靜啲 樓主講嘅野其實有部分人真係面對緊
大家都想出分力 但始終唔係個個都係打工仔 唔係個個SL都有糧出
我地應該諗諗不同方法去將衣個運動帶落去

你開名 得閒黎撐場

原諒我做標題黨
唔該你地真係冷靜下望下我講嘅嘢

果一班人其實係真係一批中堅嘅力量去幫助大家
你哋真係要考慮下點樣攞到個平衡去將呢個運動持久咁樣落去

咁你上面有冇呢張圖先
冇既話懷疑你都係人之常情

紅字驚人地睇唔到咁 一時又話放核都唔割 一時又話再咁落去就反對示威者 你中意反就反飽佢 大家推番啲正經post 深水埗有學生比賤畜砌生豬肉呀

所以我先影出黎

打過日薪工就明
但最直接振興番佢地生意又唔得，唉

良心企業，怕咩開名，樓主係老細請自貼

我講緊個問題既重點

唔開名唔緊要 尖沙咀新開既 我逐間逐間去試 我盡自己可以做既事 手足搞唔掂既 我點都會幫

我係老闆 但係我唔係戇鳩

哥仔，你戈part係地產霸權呀，沙士戈時唔唔怪鳩啲病毒

聽過有d老細本身少少紅底，所以就算呢場革命想出力都唔敢太明顯怕俾人報復，可能樓豬講緊果d係呢類

明白啊 但最直接嘅方法就係以公司名義公開支持運動 如果唔係就算明知你講嘅情況發生緊我地都冇辦法做到啲咩

沙士 唔該怪中共

只可以講 樓主改左個柒既標題

建議你重新開過POST仲好

如果手足真係搞唔掂 請手足暫時 做返個仆街港豬 唔好死頂

我係其他平台係好公開 罷工 屌班狗仔
但係連登 我唔會開名

標題黨見一個屌一個

只要係我鋪前 有手足 比狗追 放tg 肚餓 我一樣會救

但係唔該你哋諗下我講嘅問題

原諒我係標題黨 因為其實呢個問題開始浮現緊出嚟
我想大家去諗下

乜柒都無想引人出去?咩理由先?
BLOCKED

無可否認 運動令人生計受阻 但你自己唔提供下思路 我地好難幫
或者樓主搵d方法 係餐廳明示暗示下係同路人?
當然 有事個陣唔希望發現謊言

開個名，如果你真係搏宣傳，其實大家黎過一兩次就會知，以後唔會再黎，你唔好當我地係無思考能力個啲藍絲廢老
你口口聲聲講到自己點樣幫啲手足，咁點解又唔俾啲手足做返啲野幫下你地？

咁你想我地點做
你明知呢單嘢冇咁快收科
亦都唔知點收科 呢度冇人答到你
到底你想點
係咪要人去你鋪頭支持下？
你有咩諗法先

標題黨, 好撚煩, 完!!!!!!!!!!!

巴打我明你講咩

琴日發夢都夢見有d你咁嘅人

但係你根本冇清楚表達你嘅建議
剩係講自己嘅難處 好難討論架wor

尖沙咀呀？ 賣咩野食？ 我可以幫幫你
我向k11 隔離返工

你想點?

名又唔開，又要人幫。咁你想點？

老實講做生意=必賺
0風險必賺就個個都做啦, 仲使做打工仔

開新post 喇 我信你嘅
不過我地除咗幫襯你根本無嘢做到
你開名 有俾你幫過嘅人一定會留言幫返你證明

我14都做飲食，執鳩左

標題黨上黎乞食,唔撚係呀話?

係真嘅話做咩唔係罷工果日post鋪頭拉閘門口嘅相，你係呢度講，又唔開得名好難去支持你

好難怪人地唔信你架喎= =" 開名啦，係同路人有問題一定諗方法幫你

如果巴打唔想開名攞宣傳嘅
其實大家好難幫到手
始終冇大台就冇人一錘定音
各種運動一定會造成各種陣痛

或者考慮下以唔同方式咁同有關組織合作
唔係話食人血饅頭
但係如果你唔明確歸邊攞支持嘅話，生意無可避免會受到影響
Start-up的心酸，本少利薄，又容易俾人打沉
撐你巴打

你開名 成班手足做你生意

咩叫公關就係咁解

我點知你係咪食人血饅頭？

我就奇怪啦 我自己都係尖沙嘴同行 我生意冇影響啊
我八月五號都照罷市 唔見有你呢個問題

如果想人認真討論去幫你，麻煩重新開過個岩標題既po ，大家非常有人情味，更加講義氣，你開但過個po 講你既難處啦，唔該哂

樓主做既嘢我都做齊架啵

收皮啦乞兒

乜做生意包賺架？
撐唔到落去咪執左佢搵份工囉
咩叫做咁樣落去就慢慢反對我地？
嚇鬼呀?

定係我生活係平行時空

「所以我想講可唔可以顧及下我哋哩班人」
即係想點？唔好罷市/罷工/示威，令d人可以安心行街，促進消費？
真心問

所以最後執左 都冇人會可憐

你係要呻下既, 一舍POST就夠啦
點解要連出2個 一模一皮既POST

想要生意既, 開名或比暗示已經大把人爭住去

我真係唔明樓主要做乜
希望唔係我多心

開名我地實幫你 如果係真

請留意我呢個post嘅第一句

尖沙咀都好撚大既 當你門口 有粒煙霧彈既時候 你一樣客似雲來 我冇野講 共勉之

我係冇可能開名 唔係搏同情 搏宣傳

但係我哩批支持大家既人就係乞衣？

大J講不合作運動就上神枱？

其實照開舖咪得
提供水比發緊夢既咁多位手足
有狗既時候比手足入黎避下咁就好足夠
唔係話下下都派食物
到時候撐香港既小商戶都執哂咁就真係食屎

又將矛頭指向我地
搞示威影響經濟就必然，佔路都係以主要路段為主
而家又唔係長佔彌敦道
如果真係唔掂嘅其實唔好免強，發夢嘅後生都好捱得，求其坐街邊食個魚柳bell豬柳強都ok

所以樓主都係以生意為重先，義工呢啲唔洗格硬幫
同埋你啲標題黨真係好乞人憎，上得戰場嘅都on call咁濟，但入黎就俾你撚狗咁撚

我返part time 間餐廳其中一間係尖沙咀
宜家係大家冇心情 冇意慾去消費（特別係年輕人）
唔搞罷工 唔係尖沙咀示威遊行都唔會好明顯地提高返舖頭收入
我返嗰間舖頭主要做後生同OL生意
宜家得返OL放飯黎食 間唔中有幾個港女
再冇之前咁一班後生食飯 一班後生黎慶祝生日
係成個社會氛圍所影響 但你就賴落示威者身上
口吻同我嗰成日屌示威者搞事既藍絲老闆一樣
我想講 關我地咩事

有方法ge, 但同人血饅頭差唔多。
下次有大型集會照開舖，做少少野支持下。
派水又好，借廁所又好，我地一定會支持番你

對唔住 我想比大家知 有我地哩批人係到

無實力唔好學人做生意
你今次都要靠人出計
下次你供應商唔同你合作你係咪企響度？
有好多野整定 你開到舖
可能就係原本市道條件差 其他人計唔掂數所以做唔成 做就左你既所謂「初創 」

標題黨即BLOCK
話撚知你

我係唔開鋪 水照派 做好事不留名

減租 15% 會唔會幫到你多d?
關示威者咩事？

我係發夢者之一 我仲捉曬身邊既人去
我冇話你地錯
但係示威點樣長期作戰？
係啦 岩啦 你地岩撚曬 其他意見唔岩聽既就係敵人

我哩批人 你估小數？ 點樣爭取更多人支持？

旺角遊行嗰日 示威者行左去尖沙咀
行經我舖頭 客人望左眼照常食嘢
隔幾條街放晒催淚彈 客人依然好安心咁食嘢唔走
而嗰日生意額同平時差唔多

Btw 如果放晒催淚彈你都照開門做生意 你好冇良心
舖頭有兩個員工因爲咁而嬲到辭職

星期六 我落閘 同班客講 如果班小朋友有危險
會放人入黎 利用私人地方 去保護佢地

煩請你 唔好聽小小就捉住人黎屌

正確d講 係落半閘

點解唔爭取地產商減租？
租金佔支出幾多？

近4成

你有冇睇我對上一個留言點覆你？
我對上一個留言係好正經咁覆你點解生意差 你就話我聽小小就捉住你黎屌
講多次 宜家係大家冇心情冇意慾消費 而你將矛頭指向示威者
睇晒你啲留言 你所講既嘢根本係怪責示威者 宜家又話發生事有幫佢地 真係睇唔透

會唔會幫到你呀

講咁多 咪又係標題撚 引人入

真係未必逐個睇到 唔好意思

我生意差 真係唔關大家事咩？ 點都有影響掛
只係我明 點解 我理解 我支持 我都係90 後

其他老細呢？ 個個好似我咁？

哩樣就係我想講既重點

一路屌我屌得好甘既人 去曬邊度？

執左佢囉咁唔滿意

原來一言堂黎 咁好啦 你地慢慢

嗱，我睇晒樓主你講既野。
要怪就怪你標題黨在先。

但明你生意難做，我屋企做零售，日日拍烏蠅。
黎緊可能飯都無得開。

鋪頭開名真係有機會比狗玩，你睇ssp電話維修就知
但唔開名又亂開post又連登都幫你唔到

btw多謝你為前線出力出錢出地方，
你做過避風港，一定有人記得
樓上係偏激左d，希望你體諒，唔好太介意。

睇你講野都幾撚自大
做生意係要守㗎啦
你守唔到怪我地？
仲有要屌鳩你個標題黨

綿裡針

Show Blocked User - 一統天下

民意 民意 你哩啲咪民意囉
一言堂 係 我標題黨我唔岩
但係你地望下 你地講緊既野 人講既咩
係呀 生意唔好呀 關我撚事 割得快過班狗官
我屌你老母啦
你自己望下你樓上 人地講既野啦 哩d先係人話呀

民意 人地大J就上神枱 我做個標題撚
你地就唔講道理 仲講乜鳩姐

冷靜d
本身消費者就有權揀出唔出街消費
依家係政府 黑警破壞營商環境
又唔係示威者搞到人做唔到生意
其實都好多巴打話可以支持
咁你唔想都無謂逼你

你哩啲哩人話囉 上面班人根本唔撚係講道理
根本就係唔聽人講

幫樓主總結一下
頭段：我支持你發夢，甚至有落場
中段：你搞到我冇錢交租呀屌你老母
尾段：我要重申，我係支持

尾段係 我地哩批人既民意 作為示威者都要考慮下

請問你覺得咩係抗爭?
你反對抗爭我就覺得你不滿係合理
但你又要支持，又要屌鳩人影響到你
你呢啲"我支持你搞，但唔好搞到我"既人
輸打贏要
比所謂中立更可惡

btw我知輸打贏要呢個字唔係咁用
但我諗唔到第二個字

我唔知我講嘅嘢係咪咁撚難明
而家我係用緊其他嘅身份去睇成件事

革命一定流血添 鬼唔知你阿媽女人咩
我明㗎喎 我唔係屌你地喎 咁其他人呢 其他老闆呢
唔撚屌到你屎忽開花呀 諗下我講嘅嘢啦
我依家同你講緊道理呀 輸打贏要

即係其他老細個撚個好似我咁撚開明既
個個都無條件咁支持你哋嘅
咪撚咁撚白癡啦
我而家講緊成件事就係你哋都要諗下呢一批人點樣去爭取嘅班人嘅支持呀嘛
呢班人先至係真正有錢有人呀嘛
憑你地做到啲乜撚嘢呀
講極都係唔撚明係要逼人屌鳩你地仲以為自己好撚醒

咁你有咩更好既建議 開個post出黎公投下ok?

人哋大J 不合作運動唔好咁撚多
啱呀係呀好撚有道理呀 民意呀 d人反感啦

我講呢 屌你老母輸打贏要啊 做唔撚住就咪撚做啦執撚左佢啦 屌你老母臭閪呀連登仔

以後我救人請人食嘢 淨係前線班手足 你班冷氣撚含撚啦去

你問我梗係搞啲有錢佬啦 佢哋入晒肉嘅一定開聲㗎
佢哋根本先係真正嘅既得利益者

你哋不合作運動室地鐵阻住啲人返工 根本就係會比班中立屌
罷買 呢個方向真係好撚啱 但係你係搞嘅就搞大家樂
啲上市集團 機場 啲真正既得利益者用嚟賺錢嘅地方

你試吓嗰個禮拜都有一轉啦 政府一定跪

個個星期去海港城 機場 sogo 塞撚爆佢 吹冷氣

個個你眼望我望 好過出去日曬雨淋啦 醒啲啦

特別係你呀 問我乜嘢叫抗爭 得兩條路 一係就係勇武到極致 一係就食腦 望吓你哋而家唔上唔落 做火法師都俾人屌 塞個地鐵又俾人屌 用下個腦啦

死出黎啦 輸打贏要 屌你老母 出黎講人話呀

好惡呀大老闆
作為一個專心幫老闆搵錢交租的打工仔
我係唔會24小時係到玩手機

其實你係咁同人互屌有乜用
做咩唔換番個標題出新po?
除非你有心引戰啦

你望下你自己 講緊乜野 回應我上面講既野啦

我開左

哩種咪就係唔肯面對現實囉 同埋狗官一撚樣

屌你標題黨

我係 我唔岩 對唔住

標題黨有人屌過我唔重覆

有巴絲整咗黃店 app，可以考慮吓 join 個 list，細佬我三餐喺街食，唔介意駛錢，多少都一定幫到手

我而咖屌緊你老母呀 出黎啦 回應我呀 傻閪 以為自己拎撚住大義

其實我明白好多巴打都會支持我地 就算到而咖哩一刻 我都好撐班細路仔 我都仲係會走出去 但係我都係唔會開名 有好多因素影響 黃店app 但係你唔可以排除有狗搞事 唔做藍絲生意事小 我不嬲唔歡迎
佢地係到高談闊論直頭會比我屌 但係我都要保護番d員工

但係我最撚嬲既係 班人完全唔講道理 不分青紅皂白
屌鳩我

咁真係好難幫到wor
你呢加係2邊都唔受幫忙

收到，咁我唯有落多啲尖沙咀食，希望中到你

希望你唔好燥，我叫係中年大叔明白養家嘅苦惱，後生仔都有另一堆問題要面對，好似佢哋呢個年紀我淨係識玩，大家一齊捱過佢啦

唉 屌 有心就得 實在太多因素要諗啦
我見到你岩先講既app 我望左兩望
有罷食既餐廳 其中一間係我憎撚到佢極點

問鳩我人地比你既錢去遊行 多過你拉閘一日 ？

我見到有佢份 已經好夠

我又冇話燥 但係點講都有少少嬲
大家都係為緊一件事去好

但係佢哋就係諗點樣可以爭取 但係其實背後好多嘢嘅Backup 真係靠我哋呢班人 咁點樣先至可以爭取多啲呢班人去支持

但係佢哋講極都唔明 唉

只可以話
你又唔想開名 唔想拎其中一邊群眾支持
要扮真中立 拎中立嘅著數
都要有中立的付出

我唔係中立㗎 我屌啲狗官屌得好撚勁㗎
我只係想講返有呢件事出現 都留意到其他人都開始講其實中小企係捱唔住

我唔開名係因為我唔想靠呢一件事去宣傳
啲人話我乜柒乜柒食人血饅頭

我自己都做唔撚出

最主要係想帶出其實呢一班人都好撚多
佢哋都真係幫大家去爭取

見你單機咁慘覆下你啦
我接觸到的中小企都係野照做，job照接
罷工果日咪全世界home office
宜家得你冇小小生意就瓜瓜嘈做唔住炸
有冇諗過係你呢行太依賴旅遊業，搵快錢
宜家自食其果，仲要係到lur地

雖然感覺上你係串緊我但我認真答你

我做本地人生意 大陸客由我開鋪到現在 唔超過五台

不過偶爾會有啲外國人黎食嘢 個比例都幾多

扮中立

你唔想開名 都唔想要2邊任何一邊支持
只可以咁講
邊個唔想過番個平常暑假呀

但777 回應都唔回應 5大訴求
yes就yes no就no
你直接出來say no都好呀
唔講
一味賭民意番盤 可以點 呢加賭左2個月

我直頭想屌柒佢添啦 不過你問我佢咪又係扯線公仔

直接獨立仲好 撚嘢東江水 屌佢老母臭閪難聽過粗口

飲食 零售
就算本身唔係依靠大陸客嘅
都無哂消費氣氛

6-9 月本新就係飲食寒冬 再加上咁既時期
唔係果行既 唔明白 好正常 唔怪得人
所以我上面都答左佢

另外補多句 乜野北乜雞蛋仔佢就係磚做大陸人生意
佢哩d先做得住 所以你個觀念未必係岩

飲食就真係唔知
但零售真係趺到仆街

飲食都係咖 熱到仆街 旅行正常都會中意涼涼地春秋天 先去啦

零售我都識人 實情就係慘不忍睹

而班人就話 關我撚事
做本土既 真係好撚慘 今個月既生意

原來香港市民要包你賺錢嫁?
咁我都去開番幾間鋪先喇

你有能力 魄力 想開既 記得通知我
到時花牌一定有

加油 我都會去

需唔需要我話俾你聽開一個當基本費用係幾多？

一句到尾 咁你想點？成篇廢話

繼續做標題黨囉，我就唔會睇標題黨d 野
以為講句sorry 我係標題黨就大撚曬呀

個個連登ＰＯＳＴ都係叫人去呢度，去個度。

想點？

民意 民意 屌你老母 哩d咪爭取民意囉

你咁爛仔嘅？睇唔出喎。
當差就好好當更，唔好成日上論壇。

我已經比左圖片證明

屌你呀

其實你間鋪做咩野食
本地客定遊客生意

食屎拉你撐唔到未摺鳩柒左佢囉 屌你老母 自己飯碗都搞唔掂唔好出黎抗爭拉唔該

做本地客 同小小外國人

大陸客 我知既 開鋪到而咖 未做超過 五枱

再多就唔講了 非宣傳

[member]雜色小熊維尼[/member］

你咁樣講 同屌緊班細路仔裝備都冇錢買去上前線冇分別 我唔想同你講野

無人理諗下自己係唔係講啲野on9先啦
標題黨

你當你係細路仔丫？！細路仔無揾錢能力 你咁大個人你知唔知醜？？？？？

我唔介意幫襯你
老實講 你呃都係呃我一餐半餐
但如果呃我就唱硬你
你暗示食乜 咩位置 咁我自己搵 你再用暗示confirm 我同朋友去一齊食
先聲明 好食必周街唱 本人係咁 因為叫多啲朋友去 有間壽司店我都叫身邊朋友去 因為真係好食抵食 支持小店 因為食過唔少店舖食到佢地執 因為少人支持 業主加租等等

我都係本住不割蓆心態對呢件事抱中立態度

標題黨